嘈撚夠未？再嘈落去我地全部等輸

依家嗰問題唔係有幾多人退出、退出應唔應該公告天下
事實就係捉鬼令好多勇武灰心低落、或者揚咗樣陷入危險

唔該集中討論點樣宣揚唔好現場捉鬼

而唔係繼續俾人帶風向，係度互相指責啲咩應唔應該開po退出，呢個唔撚係重點啊！！！！！

自推十下

1

2

3

4

5

6

7

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在